###Jean-Marc Strauven

- installer composer
- installer phpunit
- lancer un composer install
- lancer phpunit pour lancer les tests



# details

* developpement fait un TDD (j'ai laissé les lignes de debugs pour vous permettres de voir la logique)
* class item qui est étendue par les differents types de produits
* dans chaques types de produits, on y retrouve la logique de calcule